今朝收到中聯辦電話

今朝打黎自稱中聯辦主任 (當時唔記得問佢係唔係王志民), 話我訂撚左好多防毒面具, 要拉鳩我, 仲講得出我全名+身份證號碼, 賣資料狗死全家
佢話會黎我屋企拉我, 我叫佢記住搵埋香港警察就 cut 撚左佢線, 宜家又打黎, 我冇撚聽, 大家近排有冇收到呢個電話?

咁驚

大返佢轉頭話自己撐警唔做呢啲嘢

問下佢要收幾多錢

唔驚, 我唔信王志民會為左防毒面具打電話比人

中聯辦主任點會咁得閒打比你

收到中聯辦電話就話自己撐警囉，再唔係就玩鳩佢

唔想浪費時間同佢糾纏, 不過仲有打黎好煩

所以睇下大家近排有冇收到囉

點解佢會講得出你名??

樓豬識玩

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

咩電話，今日有個大陸電話係咁打黎，唔知關唔關事

同佢講 屌你老尾 我係9527 做卧底架

即係佢起左你底想驗證下你係咪有參與示威

你答得唔夠否定就放你上批鬥網

樓主不如利申返不自殺，身體精神健全同唔會亂過馬路先

似大陸老千買撚左個人資料鳩吹呃錢呈

咁你有冇訂到防毒先
無訂基本上
有訂既話就........... 搵定棵草好啲

你果個咩 number

如果用老豆搵仔嘅黑警資料
會唔會中招？

冇呀屌, 重點係我冇撚信過佢真係中聯辦囉

推

8613129500159

就話喺警方 order 的物品
然後問佢點得來的消息
是否想阻差辦公？

要拉你真係仲話你聽 比時間你消滅證據咩